====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il m ' apparaît que s ' imposent aujourd ' hui deux espaces majeurs : les agglomérations et les grands territoires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

